7月1 維園見！

推

去遊行

一人一post推71

推呀

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

71維園見

7月1 維園見

Pish pish pish

Push 71見

推

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

推！